成也連登 敗也連登

成班人痴左線

講乜野打官司 陪審員

失撚晒焦

講乜野定罪就出黎真正暴動

3 年後仲有人出黎？

有乜要做就係而家

唔敢勇武既都要和理非製造極大政治壓力要政府放人